不要說今晚機場啲人on99, 試著說大家聽日一齊改善吓

機場只不過玩咗兩日
大把時間改善
不分化

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有
唔會捉得晒

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理都話星期六會再入機場

五大訴求，缺一不可

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好

我係何妖實恥笑
我由頭到尾無割過
你地班撚樣 少少野都割又分化

派只共狗比你地你地完好無缺放走佢 仲要比人影哂先放人 多謝哂呀

唔完美，可接受，但需要改善